{
  "Unit-level": "單位級別",
  "Type": "類型",
  "Organisation": "組織",
  "Unit(s)": "單位）",
  "Year": "年",
  "Month": "月",
  "Profile": "輪廓",
  "Details": "細節",
  "Equipment Profile": "設備資料",
  "No Data": "沒有數據",
  "Unit Owner": "單位所有者",
  "Vehicle Type": "車輛類型",
  "Vehicle Sub Type": "車輛子類型",
  "Brand": "品牌",
  "Model": "模型",
  "Carrying Capacity (tonnes)": "承載能力（噸）",
  "Gross Vehicle Weight (tonnes)": "總重量（噸）",
  "Battery Type": "電池類型",
  "Battery Capacity": "電池容量",
  "Total Battery Consumption": "電池總消耗",
  "Total Idling Duration (Hours)": "閒置持續時間（小時）",
  "Total In-Motion Duration (Hours)": "總體運動持續時間（小時）",
  "Harsh-Braking Instances": "刺激性的實例",
  "Harsh-Acceleration Instances": "嚴厲的加速實例",
  "Overall Carbon Emission factor": "總碳排放係數",
  "Create Report": "創建報告",
  "Daily Emission Profile": "每日排放概況",
  "Daily": "日常的",
  "Monthly": "每月",
  "CO₂ Emission": "發射",
  "Baseline Emission": "基線排放",
  "Actual Emission Factor": "實際排放係數",
  "Date": "日期",
  "Start Point": "起點",
  "End Point": "終點",
  "Mileage": "里程",
  "CO2 Emission": "二氧化碳排放",
  "Emission Factor": "排放因子",
  "Trip Details": "旅行詳細信息",
  "Driver": "司機",
  "Start Time": "開始時間",
  "End Time": "時間結束",
  "Duration (seconds)": "持續時間（秒）",
  "Initial Battery Level": "初始電池水平",
  "Final Battery Level": "最終電池水平",
  "Average Speed": "平均速度",
  "Maximum Speed": "最大速度",
  "Battery Consumption": "電池消耗",
  "Total Fuel Consumption": "總油耗",
  "Vehicle Mileage": "車輛里程",
  "Primary Fuel Type": "主要燃料類型",
  "Secondary Fuel Type": "次級燃料類型",
  "Incomplete Data": "數據不完整",
  "Search": "搜索",
  "Show": "展示",
  "entries": "條目",
  "Final Fuel Level": "最終燃油水平",
  "Initial Fuel Level": "初始燃油水平",
  "Baseline Emission Factor: gCO2/km": "基線排放係數：GCO2/km",
  "No data available in table": "表中沒有可用的數據",
  "Individual": "個人",
  "Fleet Aggregate": "艦隊聚集",
  "No Data for that vehicle": "沒有該車輛的數據",
  "Monthly Emission Profile": "每月排放概況",
  "Baseline Emission Factor": "基線排放因子",
  "Overall Carbon Emission factor has exceeded 110 gCO2/km": "總體碳排放係數已超過110 GCO2/km",
  "Vehicle Plate Number": "車牌號",
  "Total Baseline Emission": "總基線排放",
  "Total Trip Mileage": "總旅行里程",
  "Total Consumption": "總消費",
  "Detail Report forand": "詳細報告",
  "Monthly Report for": "每月報告",
  "Daily Emission Chart for": "每日排放圖表",
  "Monthly Emission Report": "每月排放報告",
  "Yearly Emission Report": "年度排放報告",
  "Daily Report for": "每日報告",
  "Detail Report for": "詳細報告",
  "Loading...": "加載...",
  "Download": "下載",
  "Excel": "Excel",
  "For": "為了",
  "Actual": "實際的",
  "Monthly Emission Chart for": "每月排放圖表",
  "Vehicle": "車輛",
  "Equipment": "設備",
  "*Showing devices, data type = power.": "*顯示設備，數據類型=電源。",
  "Carbon Emission": "碳排放"
}
